知唔知點解大家咁憎, 咁不滿FA？

知唔知點解大家咁憎, 咁不滿FA？

中大有護理同醫科生，poly自己有護理科,加上有紅十字會
使乜要咁多FA
仲要勁多上完三十個鐘， 著住件公廁EMS反光衫就當自己係醫生嘅非poly，非CU人士。

之前見班垃圾FA爆曬中大 保安車做救護車,
入嚟玩mario， 不停喺二號橋同四條柱度來回都唔知做乜， 有傷者咩？
入到嚟poly，係G core 果度又搶車玩

成日無所事事, 喺校園內食煙
我屌你老母呀！！喺我屋企食煙！！ 死出去外面食啦

CU車禍仲要好似有3 team FA 搶Case
仲要屌真mo， 仲要講：唔關事嘅人走開， 唔好阻住我哋做嘢。 同黑警有咩分別？

成班FA 爆撚曬PolyU podium啲房, 自己瞓， 喺度播片， 有冇諗過出面嘅人好辛苦咁備戰緊架
光環撚Max同佢條古怪team又係度， 成班人不知所謂
當而家嘉年華party？？

無人打撚柒個Max?

分化撚？

[轉守為攻] 將大學要塞化，無限伸展，連結18區開花

所以呢? 想任合FA 唔出黎?

分化，拉

所以呢? 想任何FA 唔出黎?

polyu physio ot 果堆都全部有fa牌
確實唔太需要fa

你鍾意點諗就點諗
你冇入到去中大同PolyU？

大家有眼睇架？？

Max 個team 係二橋打得最勁個日係到拖咗我走，傷口都係佢幫手處理

本身都係FA，見有咁多FA就唔上嘢了
Black block翻同手足一齊做嘢

先唔講個人操守，佢係打到仆晒街個下真係救走好多手足

個日有team橙頭盔由晏晝第一場就係到救人，
個陣前線得佢地敢行到第一行救人

到夜晚佢地又企係遮陣後面執case，
有個妹妹救完我個fd仲中咗rubber
所以唔好屌哂班fa

我好想多謝橙頭盔個隊

場仗都未打完，就喺到分化

如果令到大家覺得分化
我喺度道歉， 對唔住
我目的係想講返紀律問題
而家打緊仗， 唔係攞光環， 嘉年華

分化就分化啦 垃圾

大家有眼睇㗎
自己唔識分析架？
講事實又話人化
你鍾意點諗就點諗

唔係話分化，ED紀律嘢認真要執執佢
dllm 成個cu校園比你地咁玩，D車又係，玩gta咩係度飛車
早兩日屌完之後琴日D車好左好多
想講E家係打仗，唔係黎嘉年華唔係黎cosplay唔係黎型
你地入黎cu幫手我地好感激，但唔好持住E個理由就可以唔尊重中大嘅校園同同學

無錯， 正正就係想講呢啲

又係你呀巴打
我就係你地所講嘅Poly專職醫護FA
暴大黎咗班FA教曉咗手足好多嘢，set up咗好多嘢，如果唔係Poly分分鐘捱唔過琴日
無謂開咁多分化po喇，上幾個FA po都見到你係咁抨擊FA手足